［要人］今晚荃灣八點 唔出你對得住用命幫你擋彈嘅健仔咩？

好突發
但要人
求下大家，好痛心手足，
只係一個中五學生要承受依一齊
今晚一齊站出嚟比佢知佢唔孤單，好嘛？

健仔係真真正正做到佢嘅社訓
「勇者無懼 」
全港市民以你為傲

推!

1/10

追究警察暴力
追究實彈傷人

【真係好突發】今晚荃灣要人 8點和你行

2/10

3/10

4/10

推

5/10

去

8 點去到沙咀道就得
唔限你點去 總之同一時間路經個度就得
就係咁簡單

推啊！！！

去啊！！

全世界出荃灣呀！！！

P牌幫推

Pish
住附近既冇藉口唔去

7點會好啲